資金市，唔好擋火車，牛過呀

做淡輸清袋

燈神出場

你班友推完果個熊帖未

即沽

今晚美股又坐火箭

好彩put左

今晚都會

做空戰士，一飛沖天！

屌 又燈